如果Twitter ban侵ac 係「私人公司決定」 ， 咁匯豐凍結許勇戶口係「商業決定」又有咩問題

左膠真係雙重標準到痴線
BLM = 黑警濫權
射trump supporter = thank you capitol police
一質疑點解唔係射身 / 冇武器都開槍 就話「冇武器=/= 冇威脅」
唔撚知以為上緊save hk

今日ban 侵侵ac 又話做得好
但明明呢班人平時最鐘意講 「我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利」

附上劣改一張

人人話侵係獨裁者
但係佢冇封任何一間傳媒
即時果啲傳媒日日對佢人身攻擊
佢冇禁止任何一本書出版
即時果啲書對佢人格謀殺
但自號為自由派嘅左翼
學港共一樣搬出歪理封侵 account將佢滅聲
禁hawley出版佢嘅書
呢啲先係真正嘅獨裁

真獨裁者根本唔可能批評到
史泰林 毛魔 希特拉 掌權個陣國內從來冇人敢批評
呢班垃圾左膠根本係打稻草人

匯豐可以不做人生意 但不可凍結人資產 匯豐請回水俾客戶

如果係獨裁者 一早執撚晒所有SNS同電視網啦

「我並不同意你的觀點，但是我誓死要你跟從我的觀點

呢句完美演繹係左仔無權點樣扮人畜無害

但做人不要雙重標準

巴打嗰幅傲狗的真實對白真係笑到仆街

佢都叫獨裁者簡直侮辱咗習大大

無問題，等於trump叫人去"Save America Rally"係煽動暴動，而石鏡泉呼籲人買藤條水喉通打示威者就咩事都無，無問題。

比左膠有權
咪即係等於第二個共產黨

唔妥邊個，就禁你聲

反侵撚：就算有曬片有曬人證，但法院無受理，即係美國大選舞弊唔成立
同樣係有曬片有曬目擊者，但政府唔處理傳媒唔報，即係表示721無警黑勾結